[2018動畫化確定]Steins;gate zero命運石之門0暨科學ADV討論

又黎?

Q 假如第一次接觸系列作動畫 洗唔洗補曬全部動畫or game?
A c;h同c;c有劇情人物上既關連較多 s;g同s;g0屬於前後傳 當然有興趣可以先睇左動畫先
目前動畫化左得:c;h s;g r;n 下年會有c;c動畫
r;n當日常番睇會開心好多 最後有時閒既可以去玩game(c;h同r;n玩game啦)

Q:依家10月新番套超自然九人組o;n同原本科學adv世界觀有冇關係?
A 冇 o;n雖然係社長親自由頭落筆到尾 不過同前面果幾作係屬於獨立世界觀
但係漫畫版食左書 兼且提到三百人委員會
社長話當再另一個平行世界

Q 周圍好多人傳c;c動畫好大機會出事 究竟係咩意思
A 銀link製作 爆死是常識吧 仲有劇情量難以處理 大吉利是講句萬一淨係做一季番

我穿越左？

呢個係我既寶具

你冇reading steiner

Steins;Gate
命運石之門

Lv.1 100%

sg0早排出左漫畫版

之前一直都有 但唔係叫SG0
但都係講兇真同真帆既相遇

你呢套應該係直接正名sg0

0有幾多集？

24集
呢個生招牌假如夠膽整12集既話真係社長嫌命長

社長嫌命長就不嬲都係架啦
明明成個系列唔止S;G一套好作品
成手好牌都可以打到成Pat屎咁我已經服哂

不過24集係有可能既
呢個唔做好D就真係成個系列廢哂

想得太多
sg0分支係似ch同cc嗰種
sg分支相對一本道
就算sg0做2季都唔會有sg嗰種故事完整咁表達出嚟，呢個係遊戲動畫化先天性問題

當初24集動畫比社長一博成功
依家全世界都知道你有套經典神作
有個接近既例子就係依家套Fate/AP
掛住系列作個名都冇用
個效果跟唔上前作一樣係仆街

我覺得個流程有小小似rewrite
最理想應該係做 真帆線 跟住loop去助手 再loop去真結局

有排
J著社長兩隻新GAME先

有冇咩好介紹 有中文既最好
電腦壞左 多數上網睇gameplay

格硬將唔同線炒埋一碟咪易仆街收場囉
而且sg0又冇一條線係完整交代到故事，就算做2季都唔睇好

其實sg0都算係1條線過
一條lun落一條到
有幾條直頭直接駁埋
我覺得都ok的

玩過game，感覺一般般
一開始玩係幾有趣既
但係可能係因為兇真佢唔再中二
加上成個game氣氛都好沉重，我玩到中段就準備悶到訓着
玩到去打仗果part令我眼前一亮但佢又冇啦啦跳左世界線
明明仲有好多發展空間佢又唔做埋落去
而且幾個結尾都好似收得有d急
再加上個true end 又短到死，得果10mins既劇情
冇乜誠意之餘又唔似正篇個尾咁有驚喜，搞到隻game到喉唔到肺
同埋有兩條主線又係另一個問題
所以我對0動畫化都冇乜太大期望

我都係舉例個主線出黎
我提呢幾個個end算係必定要做既

假如你話計完整既 就得翻助手線接真結局
昏迷N年->跳躍N次翻現代-覺醒

呢個其實算fan disc
有好多位的確好沉重下
但睇到最後一次過收翻曬所有野黎個覺醒果下
會覺得 呢d時間冇白等到
同埋幾條線既結局都幾慘啊
不過最爆一定係del amadesu前既助手顯靈

篝喺2邊嘅情況係完全唔同

唔好提
A-1整柒fate me冇所謂
就驚下年整柒埋persona5😨👎

其實我唔係想講s;g0既內容值唔值整佢24集
而係社長份人急功近利會資源錯配
要2季既c;c就縮數(結果縮到500隻都賣唔出)
其他覺得人氣好D既好似s;g
就算好似你講咁未必值2季都可能會過度投資
this is社長

真。篝線唔該做劇場版/OVA
得kagari同嘟嘟嚕既end我係睇到個人眼濕濕

公平小小講啦 fate其實就係因為前人(UFO)整得個畫面太好/效果好 所以先會令人對fate/AP有過高既期待
個天秤一唔平衡就出事 個個屌鳩A-1
其實原身個劇情都唔係話好好
P5原作我冇玩 淨係睇左小小
但我覺得...會有小小保留既...依家好多人將動作場面把尺set左係UFO到

chaos 2套動畫都擺到明係為做而做
動畫做唔到妄想分支系統，根本唔可能知道個故事係講乜，幾多集都係咁話

P5最重要個演出要做得型棍子就得
就好似呢條Mad咁俾人型仔feel就叫做接受到。。。

A-1做唔翻A/Z果種畫面效果

樓主講得好

冇錯

report 左了

根據心理學黎睇....通常report既人都係極度自卑🤔

又撚又撚🤔🤔🤦🏿‍♂️

要搵腦學權威雷教授先醫得翻我

this黎緊可能出pc版,TGS參展作

出呢隻新驚先啱

比啲情報網海報fake左

有冇咩特別

又食老本

加多幾張日常CG 又賺一筆